[台北clubbing]唔好影衰香港人

開枱elektro 6000台幣幾條友夾話貴
Cancel無問題，但係有啲交帶主動同人講阿大佬

其實睇唔明佢講乜，係咪我太毒
唔識啲用語？

月底落club玩 3人諗緊包唔包廂好

有包有女
認真
無包無女會so你

包廂就食到女？

有包廂先會吸引到d walk in嘅女埋黎喝酒猜枚
食唔食到就睇你功力
不過以我所見通常都食唔到

利申係台灣讀書

唔太識猜枚
利申summer exchange

識走埋你點會咁戇鳩俾你食，埋黎係睇你靚唔靚仔有唔有錢， 不過正常都無， 咪走人

6000呢d咁抵屌都踢枱
你不如唔好黎玩啦
搵3個人夾已經夠玩

講到尾就係
你的樣子如何

6000港紙就話3條友要諗諗姐

頭一段話分別有三組香港人book好左踢枱唔要

去過呢間，開左枝香檳就有女埋身
當然加埋靚仔啦

老老實實 毒撚樣就唔好打算落去食女啦
mk樣都可以去下LAVA baby呢d Mk場
真係有錢又靚仔就直接落omni開枱啦

認同，有包廂起碼會有女so，無就byebye 3條仔企成晚，有包廂你肯yo一定會有女坐到落枱，啲女都想有個地方放低隻杯去跳舞

利申 前幾日先去完 Babe18

留名等教學

冇開枱係omni yo到女 仲要得自己一個